C朗被要求提供DNA助查強姦案

【體育】美國拉斯維加斯警方，已正式要求被指強姦的祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度提供DNA樣本。

《華爾街日報》報道，意大利法院已收到拉斯維加斯警方的文書，要求基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）提供DNA樣本，看看是否跟聲稱被強姦女子一條裙子上的DNA脗合；BBC則引述C朗的律師，指這只是「例行程序」。

去年9月底，德國《明鏡周刊》指今季轉戰祖雲達斯的C朗於2009年6月時，在拉斯維加斯強姦美國女子Kathryn Mayorga，並在事後給予掩口費。C朗當時已堅決否認，指對方是為了博出名而誣告他，但由於Kathryn Mayorga提出訴訟，拉斯維加斯的警方已展開調查。

條裙keep咗9年 ?

咩啊咪之前果個咩告完和解再metoo果個啊嘛

仲有另一單來緊

證人仲比C朗恐嚇

求財姐

感覺上就好似係典型老共啲營運手法
喺自己旗下，有利用價值嘅話
做到幾無法無天，都唔會有人揭發
不過一旦
唔聽話，離開組織甚或冇晒利用價值
就攞返晒啲黑材料出嚟做你

c朗拿拿臨打個飛機先